熱青城可唔可以唔好再係TWITTER迫鳩SOLOMON話驅逐共黨好過時代革命

人地話左時代革命係有優勢
比較容易令世界接納
佢仲講埋原因
屌你老母成班熱青城洗鳩人板話驅逐共黨一定好過時代革命
成班生蕃

「有Chinese spy想宣讀臨時議會宣言，你覺得點？」
「有人想搞支持加泰獨立集會，拉攏香港抗爭同獨立主義，你覺得點？」

呢兩個嚴重framing嘅問句都係出自某啲必有居心嘅人，然後Solomon就上當回答

其後嘅screenshot就被大作文章

熱狗真係好撚煩

熱狗又想收割

熱狗最黑人憎就係一定要逼人認同佢個套

屌呢樣真係激煩推

屌呢樣真

呢班撚屌就真係會搞到Solomon唔再理我地喇

熱狗DLLM

青城派

你見班城邦撚完全冷處理呢件事就知有幾7啦
本身成班雲系風向大師以為Solomon個tweet話不支持加泰集會有加獨意味就如獲至寶，轉個頭比人兜頭淋盤冷水話佢地個口號廢。
結果近三四個鐘搵唔到窿捐就隻字不提solomon(到底邊個先當人地係condom呢), 又spin左去共諜論，無D新意，成日意見不合就叫人共諜。